有無人好似我咁掛住佢...

一個有心想搞好香港就坐牢
喺六年仆街 一諗起佢而家入面情況就好心痛
睇埋而家香港一兆人工島

天琦